Необходимо выбрать файл таблицы и каталог для сохранения, после чего нажать кнопку.  

В качестве сортировки была выбрана сортировка вставками, поскольку если в  
реальных условиях вводить данные взвешиваний последовательно, то время будет  
уже отсортировано. А сортировка вставками лучше всего работает на почти отсортированных  
массивах данных.

`CarsToEntriesMap` это typedef и находится он в `tableentry.h`  

```cpp
typedef QMap<QString, QVector<tableEntry>> CarsToEntriesMap;
```